1. **Point out the wrong statement here**  
   **Correct Answer:** 2. Slicing is not possible in array.

2. **What is the output of the following code?**
   ```python
   import numpy as np
   arr = np.array([0, 1, 2])
   print(arr + 2)
   ```
   **Correct Answer:** [2, 3, 4]

3. **The most important object defined in NumPy is an N-dimensional array type called?**  
   **Correct Answer:** 1. ndarray

4. **Which is the correct syntax to make a DataFrame?**
   Here array_2d is a two-dimensional array.
   **Correct Answer:** all of above

5. **my_list = numpy.array([-1,0,1]), here my_list is**
   **Correct Answer:** 2. Array

6. **What is the output of “numpy.arange(2,10,2)”**
   **Correct Answer:** 3. 2, 4, 6, 8

7. **Point out the wrong statement here**
   **Correct Answer:** 2. A dataframe is immutable.

8. **To get return evenly spaced numbers over a specified interval we use**
   **Correct Answer:** 2. Linspace

9. **What is the range of the values provided by random.rand function?**
   **Correct Answer:** 3. 0 – 1

10. **“df” is a dataframe and “c1” is a column so df[['c1']] is a**
    **Correct Answer:** Dataframe
